先跌果1200點，市場仲未認為共安法嚴重性

先跌果1300點，市場仲未認為共安法嚴重性

訓陣先，2000點先叫我

佢立都唔係即刻立 同樣地跌都唔係即刻跌到盡啦